緊急！林鄭詭計！！！

我係一個P牌仔不過希望你哋用少少時間睇完我呢篇野

今日林鄭出嚟又講廢話，但係廢話歸廢話，佢傳達咗一個訊息出嚟，就係：唔鳩理你！！！
佢準備打長期戰爭，準備等待示威者犯錯，準備等待民意逆轉！

接住落嚟佢會容許的黑警不斷升級武力，而且會全力支持佢哋，等佢哋無後顧之憂，濫捕，亂咁扑人，廿連發催淚彈等等 ！

咁示威者會點，就係興到火屎，開始做出一啲近似同黑警冇分別嘅行為，例如遇有不同意見，就會成班人圍住佢指住嚟罵，甚至乎打鳩佢（我絕對認同如果係對方出手在先，我哋係可以還手，我哋同黑警唔同，我哋還手嘅目的係要保護自己同埋身邊嘅人，我哋係為咗制止佢再打人，所以懇請大家千其唔好抽水，禁低之後搵索帶索住佢就已經好足夠！千祈唔好因為意見不一樣就出手打人！）
我哋同黑警唔一樣，我哋一定要控制好情緒，唔可以俾人挑釁完就失控，希望大家緊記！

而家呢一刻可以支持到我哋呢場運動除咗勇武派係前線嘅不斷努力之外，和理非以及民意嘅支持係舉足輕重，黑警只要做得越多令人睇唔過眼嘅行為，我哋只要堅持到唔犯錯，就可以爭取到更多嘅民意去比壓力呢個政府，逼到佢必須要回應我哋嘅訴求！
同時我哋亦都要緊記如何爭取最大民意，今日嘅不合作運動的確係有進步嘅空間，大家要互相提點互相警醒，be humble ！

我係一個傳統和理非支持者，直至到612我覺得係激進勇武令到送中條例可以暫緩，所以適當嘅行動升級我係認同，但係前線嘅勇武兄弟要知道，林鄭等緊一個機會去反擊，就係等緊一個黑警去浩園既時候，大家緊記有進有退之餘，一定要be water!
同一個原則下，唔好再做一啲Aggressive / attack 嘅玩火，我親耳聽唔少黃絲對此反感！

最後，幾個月嘅遊行集會先至令到南韓朴槿惠下台，超過93日嘅佔領行動先至令到烏克蘭有改變，各位手足我哋依家打緊嘅係一場長期戰爭，一時嘅快感勝利並唔係我哋想得到嘅嘢，我哋係想得到最終勝利！

***************
借用天琦寄語:

”我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？”
**************

香港人加油！
五大訴求缺一不可！

重覆：
唔犯錯
Be humble
Be water
不主動襲擊
不玩attack之火

p.s. 我頭先特登兜落去北角想視察情況，見到班示威者，較低個窗帶出去

我：小心啊（好多攞住棍嘅人...未講得切）
示威者：屌你老母隻揪呀
我落荒而逃

自推

推

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

依家政府已經成功令人民鬥人民。

贊成！

Be water! 唔使硬碰！

危急之時！推

急推

push

自推 晒少少時間睇一睇